[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (30)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

白與黑

lm

又一當

朱康出事了

小粵

朱康好正

下集更好睇

講得咁大聲

呢個係代表有大魔王???
READY FOR SEASON2

22分
準備下集

屌你老味

自己揾上門

仲有2集都未去冲繩

小玥好白

但有個盲點
警方知佢死係OD
又唔撚對公佈

直接同惠惠開拖

最後一分鐘

武田顧全？

個口型係屌你老味

武田故全

一當錯過同蠟筆交手嘅機會

國全去左邊

三個細蚊仔深入小虎穴

屌你老尾

一當爆粗

最後朱康要左小穴

樓主

屌禁錯負皮sorry

準備定講下集好睇

蕉皮

講數做乜唔叫埋蠟筆

仲有一分鐘完場

奧

武田個全

焦皮

小穴咩事老左咁多

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

第三個post

一當：「屌 你 老 味」

CLS一集兩 post
俾d掌聲自己

一當變得好快

會偷拍

屌你又一當

一當：hello
我姓李

點會唔借小師妹個朵去搵人

呀一當先生又幾斯文喎

點講得哂咁多野

可能查埋先講？

個C9髮型

究竟係ma事呀

三個打一個

下集好好睇

武田顧全

驚打死一當

隔離台：女女女一分鐘

留名

朱康真係好好好笑好正

又sell片

AK醒,打柒一當,但出左去先

下

一定要搵牡田故全講清楚

食屎啦一當

又出黎

完

唔好搞我小穴

又一集

頂 又cut

仲未睇完！

集

三個係度打撚死佢啦

莊wear奧運夢無啦

AK好醒

思想唔得

係我搵人做鳩你架 哈哈哈

OD= overdose

唔驚！

你咪擺上網囉
我都唔打空手道

牡田故全

黑警做野唔使你教

我覺得莊惠應該去唔到奧運

驚閪咩 冇野好輸

李一當幾時死

lm小穴從後一腳踢暈一當

Hello

咁先正

仲玩咩

奧義

屌 又sharp cut

一當好啱sell嘢

蠟筆為人火爆，生性衝動，
遇到不公義的事情會憤不顧身

同一番話威脅完剛正又威脅佢地

今年都無啦

驚閪

556

啲支那人話你地香港人歧視我地
仲話個個周末上深圳好開心

預告正

係俾最後個兩張嘅

唔係over drugged 咩

其實條片仲未放上網既話 莊惠點睇到

10:24 DLLM

一當全職賣野，人都唔打多個 淨係打個reception

睇到我黑人問號

放棄，保公義

果然冇令大家失望
24分完
下集一定好睇
今集其實開頭好好睇

差唔多第一集已經係咁啦 應該慣

莊惠始終有個結想去奧運丫嘛

一當根本就係啲健身sell屎

究竟556係邊？

咩係556

其實一當我唔覺得好奸
肥龍，剛正，莊惠全部都係趕走就算
明明可以趕盡殺絕
現實d仆街真係趕到盡

agger

新聞賣條友死左
無人話有片

個野拎個IPHONE出黎真

突破盲腸

一當呢場戲又唔差，特別企後嗰下嗰表情

如果莊冇得去奧運 咁咪小穴頂
反正佢打到莊咁傷

10:24 完
今集少左咁多？！

打天下咁多文戲
嘆息橋一定係武打片
4個角色8個演員

下集好睇

得返兩集冇位放啦

Medical Terms 真係有OD

一陣間會唔會要挾莊惠幫手散貨

千億個或許~~~~~~

片頭片尾兩首歌都幾好聽,好洗腦

反客為主 好戲

日本坦克

咁佢求財啫
又唔係求氣

睇咗十幾集都接受唔到啲廣告位&完結位

一當幾時落場打

睇下幕後名單啦
可能有你識嘅朋友

每日150新移民有小穴咁正 唔洗抗爭啦

應該有新聞寫死因未明

新黎？

差武田國全橋底打頭同望住啪左針嘅一當微笑一幕

556！！！！！！！

得返2集埋尾

一個有奧運資格既人問人點解識佢...

556！

556出返來啦

屌你超級盲點呀

AK有潛力做Viu版吳唱K 專做衝動撚
不過要練多啲演技先

下集終於去日本

原來係四個演員加埋啲替身

終於去沖繩

去日本

原來係因為咁先有日本

下集終於去沖繩

社工識 OD 好正常
爛仔 AK 就話隊嘢隊多咗
對白 set 得唔錯

最後2集爆走

556終於出

一當（過氣拳王）劇中戰績：
Reception 勝
醫生 勝
武田國全 做靶
阿細 拮傷咗

終於去沖繩了

冇立筆份

小穴：莊wear！！！！！！！！

去沖繩

嘩屌 咁樣去沖繩

屌 原來556係指日本佬

下集真係好睇

仆街個風令真係爛左
肯定係頭先小穴搖爛

打贏就要跟我返去

老規矩，下集好睇

哇下集

其實好多支那人都識得講少少
不過唔肯講

外景好靚

惠惠

嘩!! 終於去沖繩！

下集 真係 好好睇咁喎

一當：一係同我買針，一係我放條片上網

個比賽 同 奧運係咩事

好大個turning point

深圳消費好好 香港比唔上 又舒服
又少人 又發個微信就可以比錢 仲有海底撈食

屌你老母 你唔番大陸住

唔係同一首？

下集

下集真係好好睇

莊惠睇黎又要輸

師徒戰

咁大力踢我個莊惠

日本

就係涯邊呢一幕，仲會osu多下

臨尾再整個大賽

竟然係香港大賽
個劇情好正丫

應該係睇到新聞呀細死咗 佢以為自己打死人？

蠟筆呢屌你

係 呢下細心

個預告爆哂下集

直接過沖繩搵師父決鬥，夠熱血

真

好痛啊

尾二個集終於去沖繩

竟然最後一集先收一當皮

原來佢黎搞比賽.....

攞綜援去日本旅行

AK拉埋兩條女去日本咁識歎

兜心口整一腳 波都踢爆

癒着

尾二終於去沖繩
最後打大佬
完

好想睇招積發癲打一當

洗唔洗咁大力踢惠惠呀馬剛正

依家先知片尾字幕個shot喺邊度

日本仔終於出返黎

又要post

同一首咩兩首呀

都冇

施主你聽到邊兩首

屌次次都係惠惠捱打

大西北果D小學生
成日自己圍埋都係講番普通話

去得泡多都知咩係OD

下集係咪要教莊惠石破天驚拳屌打一當DG細胞

莊惠成排胸骨硬接

屌

自由搏擊定空手道

成班外省撈佬

btw好耐冇睇你踢波

小玥

小穴拎綜緩去日本

比人打斷咗隻腳

你咪咁多心啦

用得咁少

仲諗住佢會好似二月廿九咁 十集日本佔幾集
點估到佢得十分一時間喺沖繩

香港大賽

今集係唔係比下集食曬啲BUDGET 先整咁樣九唔搭八

今次真係下集好睇喎

ending著老西2打1果段

一腳踢爆心口

有無屌你老味 gif

所以
某程度上我欣賞小穴
為左拍港劇全程講廣東話
睇得出佢好有心機學

文女特登係同一個地方約前夫同約麵包佬

一腳伸落心口

嘩

好掛住日本，幾時先有得去

未必嘅可能之後贏呢

下隻真係好睇
真係好難想像最後一集會有幾能好睇

片頭ak
片尾關志浩

台上比人打斷腳 輸

勁鐘意呢套劇啲對白 好細心配合返個角色既年紀

咁文女同棠哥即係點

笑死

估唔到係咁去沖繩

輸左要返香港喎，緊要出盡全力啦

佢贏呀

好寫實
以前睇過新聞
係新移民話要去遊學團

無可疑，咁做咩要公佈

阿談：波？ 我冇架

即係點

北菇雞

笑咗

盲點

最正嗰個係湯唯

佢嗰腳兜嘢踢落個心口度 睇到都覺得痛

去紙皮道場挑機個架仔同之前沖繩果個係咪兩個人嚟

唔圍都講蝗語 共底小學逼local都講蝗語

頭先睇唔切開頭個預告，佢哋去沖繩係做乜

為左霸住撈屍咩都做得出

想快d睇嘆息橋

係夠錢

最經典畫面點會唔係劏房戶一堆MG之後嗌窮

不過惠惠做訪問個陣劇透哂 下集個賽果

我都係因為打天下睇到呢套野
真係幾好睇 棠哥真係幾鍾意空手道 介紹啲嘢好正

究竟點樣喺兩集講哂沖繩，一當同大賽

因為文女唔得閒開兩組戲咋掛

月滿軒尼詩

錯post呀大家

未睇

D大陸人真係好機心重

印象中係剛柔流

搵棠哥

關鍵字，軍曹，556

癒著！哈！哈！哈！哈！哈！

有無睇杜汶澤 鄧麗欣套空手道
呢套棠哥都做得好好

下集一定好睇

唔使逼㗎 啲local會自動波就班蝗講蝗語

心冤，一個藍一個黃

特登唔叫蠟筆

奶共惠英紅同反共黃秋生
睇唔睇好

估唔到呢幾集做返正路
完完全全將空手道帶入生活
惠惠收袍果下

但認真英治早期係唔重視中文教育

早排睇新聞首里城燒咗

佢好撚好戲，真係好撚乞人憎

無可疑咁莊惠驚乜

如果出年繼續留喺錬方嘅話應該唔使踢

有
但保昭> 棠哥 覺得今套佢都可以多啲劇情

應該唔會兩集喺沖繩 最尾個集點都打一當

三個人一講就話去武田國全度搵師傅
上到去又話佢知都唔會講

未睇，睇埋大結局會睇

心冤好似幾正 有秋生

取消奧運資格

咁人地有片交比黑警
黑警都會捉佢入狗屋審

倉田保昭你估平咩

平時大師兄個樣都夠奸
估唔到佢個樣做到仲可以奸過大師兄

個個sammi泥

謝君豪

心冤唔係fox 拍？ Viu竟然播
惠英紅護旗手

原來係咁解 等我仲上網淨係解”once daily”

做乜個風鈴爛左?

捉返去女女女先啦

第一個鏡頭諗起食神

睇空手道嗰陣有一種 下 咁就完咗？ 嘅感覺

我同呢d新移民傾計真係好撚火滾
心諗你同緊個香港人講野 居然講得出呢d說話

朱康好撚正
我濕曬啦

喬靖夫好似係第三輯主持，一樣正

最主要係港台真係搵識的人先做主持

沖繩應該唔會好多戲份，去得三日，仲要係包埋魔沙豆

因為同小師妹緣盡 所以個風鈴自爆

救命追唔切po呀屌你哋

有冇人覺得大師兄其實下緊盤好大既棋
最後黎個世紀大反cup

大把人食阿公一年去兩，三次旅行啦

有無人知另外個一首英文歌叫咩名

不過保昭都係用回憶帶出黎
只係我覺得可以多啲 帶多啲空手道出黎
EG 可以 打開個卷奧義係咩

......

唔識好難同啲當地師傅試手
搵過李嘉

國全俾條兜口兜面串都冇聲出

懷念當年七點鐘港台撈飯

小玥經手就爛左（？

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋Kathy Wingto 莊way 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm 沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

正

好可惜

要拍的話一次過拍哂之後剪架姐

屌你老母支那人本性

自爆

其實根本馬剛正應該威脅番佢轉頭

揭發佢賣毒藥

唔睇黑警劇

喬靖夫好似三季都有

好唔合理 可能善善出錢

咁好留文女畀我

兩個人黎

最後一集應該有

正解

套 心冤 唔知講啲乜

唔好意思，睇唔切你最尾嗰句俾咗負評

幾時播冇睇到

志浩有隊嘢咩
出入差館多啫

明明蠟筆先係最有錢嗰個

講黑警

其實幾個都窮到燶
AK還債，稍月綜緩，惠惠冇收入

好，唔該

點解咁多人問係咪同一個人 面盲症呀？
556真人係倉田保昭道場嘅教練

杜汶澤都識啦仲係黑帶 又唔搵佢

我都想
但根據前十八集發展
之後大師兄應該會失蹤唔再交代

隊草都會od啦

嘩 咁宮心計?
一切都係小月布局

mild

聽多兩晚就冇

咬老綜先去旅遊
香港人準時返工啦

AK同莊惠理論上都冇錢

佢前排先去完日本

惠惠有父幹 精英運動員都有啲資助嘅
善善可能好搵得呢

要攞膠紙封咗佢把口
聽到佢講蝗語真係鳩都縮

莊惠 包機
或者 師母出錢

善善有嘛

去沖繩機票好平姐其實，有時一千蚊有找

17/5 星期日 2230

應該係咬老綜又秘撈的先係
真係窮的邊有得飛

套野 cut 下 小穴 個part 應該會好好多

係人都驚啦個頭打完呢頭死埋 好彩係叫做驗到佢係od死姐 如果李一當交條片出去分分中變誤殺甚至嚴重啲變成意圖謀殺

廉航來回千幾蚊啫 係住貴

我隔離屋個公屋新移民都聽佢講過個仔去北海道滑雪

啊 巧申啊 啊

禾吊咩

莊惠返屋企拎少少零用錢 包哂全部人都得啦

莊惠父母有家底 點都有啲

師母

真定假

私鬥都可以取消奧運資格啦

遲遲都唔肯簽
LaoC又提過下一當啲衰野
大師兄似乎有所懷疑

有隊草咩

原來咁平，仲平過台灣，仲以為係高消費

下星期無得聽LaoC 莊wear點算

公屋都有富戶，慳埋慳埋都唔少

真
但離境稅 佔最大部份

喬靖夫

利申：有睇佢套武道狂之詩

Lao C

可能下集棠哥老婆又會出場，拍心口話得我幫你地出機票錢

莊wear會唔會同ak一齊
現實兩個咁既背景都幾辛苦

太老，留畀你啦ching

一睇上面巴打真係無搵廉航的習慣

綜援戶撐艇過沖繩

似係綜援撚
間屋十足入住到而家都未裝修過果d款

大師兄打贏左之後
冇左仇恨心
啲理智上返腦

喬大至後悔係之前同過李嘉拍

hope

惠惠富二代請晒佢哋去

到依一刻愛意都未係好濃，希望呢條線最後bad ending

Jed
利申我J張建聲

有，不過唔會搵沖繩

有無人會支持棠哥舞台劇

沖繩本身就比起九洲本洲個D近香港好多，途程只係遠台灣小小，機票係平過日本其他地方

呢啲mk仔當門當戶對嘅概念都冇啦 點會擔心你啲嘢
莊wear個人性格上就唔會介意

如果日本本土都係千幾蚊有找
沖繩自然更平

惠善cp

AK會為左莊惠自強既

呢個真
全劇最靚又最好戲

咁嚟緊開返可以考慮吓去

不過理智上返腦冇用
佢甩唔甩到支針先係重點

Ak都係同蠟筆搞基吧啦

想去台灣多啲 唔識日文

同埋台灣仔仔高汁

一當要LAOC退出嗰幕, 覺得誇張咗
全程就係用力做用力做
乜奸角呢D位唔係應該冷傲少少咩

警察宿舍滅門案喎，爽呀

莊wear份人翹口杉手 正常男仔都調頭走

台灣最正係物價平機票平，最緊要仲要溝通到

但中過伏
1號風球同我cancel包機
搞到我要即場買機票

廉航 不了

識食一定係食蠟筆啦隱形富豪

頭先睇莊惠喺橋邊果幕有d感動

好 會搵嚟睇

蠟筆送小穴返屋企果晚應該有part冇交代到

屌你有聲

係咪專登「致敬」

就算佢冇隊過啊 佢啲爛仔朋友點會唔隊
點會唔識
洗唔洗拍埋佢隊草啊

講過蠟筆有錢?

得佢去過旅行咋

我成十年無去過台灣

自從嗰晚之後小玥就放低咗朽師

五年前去過

琴日嗰幾個Post有一張GIF

依家先知原來呢套好多景都喺沙田拍

應該係向fox買
都好嘅而家有得免費睇

好想去台灣

佢唔去沖繩啦

最好應該係落哂力趕走完馬剛正之後
突然塊面收哂表情然後好cool咁講
「建心流嘅人真係一班死蠢」

估唔到棠哥作曲填詞
btw 套舞台劇有wingto

免人息loan就正常嘅
咁低息
仲可以分期還

莫姑娘個前夫出現作用係等馬剛正冇顧慮可以一走了之？

用條片迫佢啪啪啪

要支持黃色舞台劇

朱康真係好奸

即場買要幾錢?

幾正 歐錦棠20年後去返沖繩打架同自己徒弟打

係現實中 呢啲直情故事都唔會開始啦
何來bad ending

呢集應該係馬剛正舊時去沖繩打比賽同一日拍

實肉應該都係差唔多
廣告唔多 又無乜排宣傳片啫

loop左好多次千億個或許
特別係奧義還未學會吧 呢句好正

其實莊惠個角色設定，如果set做未咁快拎到奧運資格會唔會好啲
明明角色性格咁吸引，但啲情節硬係突出唔到佢個角色，例如中段接觸兩種空手道後迷失再醒悟，打傷李天愛之後剖白同對方做成朋友等等，情節合理但唔多好睇
寧願佢老土啲，二十集講佢打比賽遇挫折，幾經辛苦拎到奧運資格但遇到殺人事件，至少keep住有個未做到既目標，等個角色多啲發揮

同一首歌
播唔同part啫

天氣問題飛唔飛到同係咪廉航無關架wo

有講過？
摩牙

倉田san

心冤又有阿談

莊惠奧運之路

唔係沖繩
本身飛花蓮得hkexpress
買咗二千左右飛台北
之後係火車站過夜
搶火車飛落返去

玩個幾日火燒雲
走個日d浪高到封咗個海灘
真係有巡警巡

頭尾都打風

個陣手上有台北來回 同 花蓮來回
因為來回個價同單程接近一樣
台北個程cancel
花蓮回個程又無取消
無啦啦已經回咗一半水

又似似地但睇真啲又唔係好似

唔知點解笑咗

1號波呀
全世界飛到呀
個陣財困唔飛搵理由咋

me2

點解隻手要咁

逢星期日播？

莊wear同善善先係一對

啱呀 嘢食又好食 風景又靚 啲人又nice
完咗疫情即刻去呀

善善

竟然唔係咀落去

唔知你咩情況
我自己試過坐UO打風cancel左班機，佢俾我free改過張任何另一時間既機票

啲片尾唱主題曲劇透晒啲高潮位

個排無人返工 亂咁cancel
我叫可以退少少＄
有d 佢用operation reason cancel
Insurance =0
個排好多苦主

要咀尋日一早咀咗
唯有腦補

棠哥同文女舍EX都係CANNER 係咩事

都仲有好多幻想空間嘅

我上星期狂睇總有一瓣喺左近 淨係睇有睇kathy仔果幾十集 真係幾好睇

今場唔算 大結局再戰一場

仲會唔會再打魔沙斗

吸引人睇因為

點左稍越返自己屋企抹地

阿妹做嗰陣有追 轉左佢就冇睇

好想去日本盡情咁玩

多謝你認真解答
真心唔識

善惠晚晚同床訓

一當真係做得好好。

食腦玩手段。 好有鄭子誠feel

ho sweet

咁其實佢個角色本身都係戲子嚟
佢要脅馬剛正個幕都係扮緊激動，佢根本唔care阿細
條友係老細面前成日扮曬嘢對住醫生提子駿阿細就第個款

打戲少咗d囉，朱康都操到好fit嚟拍

惠善世界第一

推到viu比返啲惠善前傳or花絮睇下

其實寫到個 小穴 共橙 係有無HIDDEN MESSAGE

今集文戲

身型好
只要個髮型同面型唔太出事都唔會差得去邊

如果講空手道成長，佢喺套劇角色已經算係完左啦

套劇場境好有特色,餐廳,建心館,麪包舖,山頂

係好有特色（eg 山頂）同貼地（eg 大角咀）

會唔會係好出名既一句 拳禪一如

文女

歐錦棠 Stephen Au 注：劇情沒有直接呈現，但剛正來這裡見可麗前，他是與國全比試完，被一當脅逼離開，當時他被逼下答應，心中多少有點不忿，本想找可麗療傷（不是皮外傷，是內心的傷），卻遇上可麗與Richard相擁一幕，大受打擊，本來想與可麗發展，也決定放棄，不是「本pei」，是聽天由命，不想再強求掙扎。當然，當中也包含了剛正「愛讓賽」、「愛逃避」的性格。
👆🏻
以上，是編劇Bowie在劇本𥚃的特別解說，並不會在拍攝中呈現，而是給導演，尤其演員更深入分析角色的「心理行動」。

仲有善善安慰惠惠嗰段好感動,之後返屋企師弟師妹坐起到等佢地又好熱血

文女點解要約前夫同麵包佬去同一個地方？

關咩事 場戲係要馬剛正見到佢哋攬攬

係 淨係城門河都見過好多次

我覺得佢個角色只係讀唔成書嘅mk仔 本質唔壞
識OD係因為身邊人 唔係佢隊得嘢多

可以去mirror youtube睇mv同片頭

文女棠哥個場告白戲拍得文女咁殘架
前幾集明明好撚索

惠惠同善善個場好感動

連登仔馬剛正

強烈要求無刪減版足本重播

如果可以多d呢類特別解說就好

啊談啲戲好正
Kathy仔雖然有進步空間不過睇落都舒服啊

呢條線好好睇 好想都有個咁好嘅frd

Ig？

大師兄好搞笑
決鬥之前話唔好同我講空手道

令我諗起愛唔係講

呢幕見到兩個女仔俾黑社會打到咁傷
好心痛

惠:其實我對你嘅感覺唔單止係親人......
善:

推到Viu播為止

係用行動表達

即係做

起碼打肥龍一身 show 下以前拳王級實力

國全先係最愛剛正個個
見國全打前個樣幾開心咁笑
留名睇兩師兄弟打撚死一當

肥龍

明明鋪路話肥龍好順從大師兄, 點知無啦啦揭快佢穿櫃桶底

之前杜汶澤套空手道都好抽象

大結局會唔會結婚

AK做伴娘

呢種注同JUNO啲音樂文案一樣

無接觸過空手道既都唔明
我都唔明 但總之有種熱血

求大家加入，幫手重建戰線

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

究竟 556 係邊個第一個講
好撚好笑

而家個一當都幾好啊

阿細好慘，明明似好人

唔會太白咩

松枝固然好戲，都要比啲機會新人發揮下嘅
朱康做到真係勁黑人憎，已經成功咗

AK做伴郎
小穴做伴娘
小新做MC

蠟筆做mc應該好正

都想睇松枝加聲哥

同意

現實D仆街會整到人永不翻身

所以其實佢都算係咁

（我幾同情佢，可能我自己都係打拳嘅。好明白上唔到台嗰種痛唔係人人承受到）

用誇張嘅表情同動作玩即場拆人情

係囉屌以前細個讀天水圍學校，完全同班仆街相處唔到

成鳩日自己圍爐排外

今晚睇唔到

今集好睇

幾時出個 打世界
去日本 澳洲 美國
同鬼仔 黑人 比試下
然後打國際賽
做個國際版 全程英文

小玥同文女前夫會唔會有對手戲，應該會好正

朽獅港野巧風趣喎

btw阿談呢一幕好鬼型

我今晚同聽晚都睇唔到無得同大家live要追post了

惗下都覺得煩

點解Lao C唔帶埋可麗去沖繩

又暴走

呢啲暴走可以接受
想睇惠惠着白色西裝同善善行禮

有挑戰性

想像唔到松枝做呢個會點

希望bed ending

應該好笑好多
但我覺得會多咗下奸笑

有無人覺得小玥著左件背心睇落高左大隻左

求pin
精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

佢哋都係講返中文把啦

藍絲不了

多謝清
好有心機

廢青毒撚冇野做方便自己日後睇返

post1問到post30

真係睇唔出同一個人

呢套劇有好多鐘意武術嘅人睇
有list方便重温

究竟星期五有冇live呢

睇得出佢地好好感情

個日本仔黎踩完場之後有無交待過？

今晚會講

約出來要踢多幾腳

蠟筆：嘩今晚真係好開心呀！我哋下次見啦！

洞房拍片

點解係下次

有淪落人女主角

【ViuTV新劇《暖男爸爸》記者會 FB LIVE預告!聽日(5月8日)下午3:30!】
新劇準備登場!台前幕後陣容首度亮相為你暖身:
Ronald Cheng 鄭中基 張可頤 Maggie Hoyee Cheung Crisel Consunji - Artist / Educator Hailey Chan 陳俞希
強尼 陳子豐 Colin Chan 駱振偉 Thor Lok
邵仲衡 David Siu 章尾而 jamie 文凱玲 Connie Man
監製、導演暨編劇 戚家基
監製何劍雄、譚靜顏
到時先行暖你，等你warm住期待新劇誕生

嘩文凱玲
章尾而

感覺上budget用晒幾位主角度
唔似打天下咁平均

咁又竟然冇mirror

我都覺得怪 不過都好嘅

開住谷收視

馬剛正VS師傅
係唔係未出？

呢套劇係拍咗定係未拍

你想講咩 有聲

其他呢部算係好balance

似乎佢係啲空手道代表／搞手，夠power逼大師兄俾紙皮道場再現 (分分鐘係一當嘅新買家，所以一當都要畀面)

仲有兩個日本人

4個

棠哥開空手道班

真·紙皮道場

隨時小玥都唔平，仲要包佢食住

556 倉田 魔沙斗 仲有 who

今日先出嘅老師傅，一隻手指收ak皮

今晚出

歐錦棠 Stephen Au

19年前沒有遇上「正道塾」，就不會學全接觸空手道，也不會有今日的《打天下》。
睇咗咁多集，係咪好想試下空手道招式呢？機會嚟喇，飛雲！
由我親自指導，「全接觸空手道體驗seminar 」，歡迎有興趣者參加。
日期：5月17日 星期日
時間：13:30 pm (約一個半小時）
地點：格鬥技正道塾
葵涌大連排道162-170號
金龍工業中心第二座13樓E - F室
查詢電話：90475701 （辦公時間內）
費用：$150

人數有限，必須事先報名，請Pm留低姓名、年齡、性別，當日報到後付款。
請穿著運動服及帶備毛巾。

怕醜唔敢去

要考試

真係有

見到棠哥教空手道就諗起呢幕

呢度明明話希望有續集，響fb又話無

笑左

希望

莊惠真係好正 諗唔到換其他演員會係點

我愛棠哥，我愛棠哥

肥龍穿大師兄櫃桶底咩事都冇,成功走佬,小玥已攞綜援+公屋,兩者亦冇受傷,佢地先係最大贏家

exac7ly

肥龍點解可以為大師兄玩命，但又穿佢櫃桶底

真係諗唔到有邊個可以做莊惠
要後生+演技+拍多場打戲+個樣要適合莊惠性格+西面又唔黑人憎

之前一路以為肥龍會死

睇番第8集呀談同泰拳打果集一鏡直落好撚正

肥龍話自己唔可以離開大師兄,係因為離開大師兄後就冇得穿櫃底,收入大減

fb啲人笑馬剛正憑實力單身，佢地忽略咗喺嗰個moment，佢已經接二連三受到打擊，諗住見可麗回下血，點知連最後一根稻草都冇埋…

所以先會有咁sad嘅一幕

頭10集好熱血,由11,12集開始離題,冇左熱血(雖然都唔算拍得差),去到17集又開始熱血返

有聲有畫

呢段兩個都做得好好,再+埋莊惠善善,師弟師妹等莊惠都做得好好

馬剛正VS眾師兄升黑帶

姬素·孔尚治

依套幾時播？

麻煩AK尊重一下惠嫂

係香港新演員太少

希望viu整套好戲響8:30頂一頂，韓劇唔想睇

我覺得要整套8點檔處境劇對抗開心速遞

8點檔難打, 8:30還好

200黃絲佔幾多點收視？

早幾年有處境劇，唔收得

Lm

處境劇係用嚟要慢慢build up一班死忠。隔離post嗰班人起下底唔少係黃絲，但佢地就係點都抗拒唔到愛回家

viu要做到咁先算成功

善善，我撐你丫

好緊張 最後2集 決定呢2晚睇返live了

偏偏我呢兩晚有野做睇唔到live

其實呢個係咩

乾坤大挪移

買左隻歌支持下

浪費晒

agger
處境劇仲可以捧吓MIRROR
之前我睇娛樂風雲先識tiger同edan

我都想知 見到棠哥捉實佢隻手搞左咁耐
仲以為會佢呢下係打左針 板佢隻手跌枝藥出黎

呢套播緊嗰段時間連電視都冇開

大海無量

睇到最尾，問佢最想同邊個男artist拍親熱戲，竟然比2次佢答都答唔到
仲話拍親都係女仔

何

數下廣告先
99 2100
三菱電機：打天下
德國寶
MEKO
保泰人壽
Radico
kawai
Tanita
Illuma
openrice
*show 肌 (之前唔係有 sponsor ? 點解冇咗嘅 )

81 2045
BioEm
Pampers
巴哈甜睡寧
兩個唔記得咩品牌減肥廣告
維特健靈
*為香港鼓掌
*myTVgold BBC 節目預告

依家柒台淪落到要播 myTV 啲節目預告 同 打J廣告 充撐場面

記得開 viu 網 live

屌我睇到好想笑

我睇live係上網睇 成家都鐘意睇今日港台火車法國佬

仲未夠

ho ball

但咁咪會畀我哋劇透

樓主置頂點睇

個位係棠哥個RTHK 決戰江湖空手道外傳出過 似係空手道柔技大師

倒數

準備開波
睇莊惠同朽c打比7彩

埋位

今

其實尋晚都已經好明顯
就算師兄啪左藥，輸就係輸
然後見到文女前夫
邊度仲有自信

首主題曲既尾音押韻有啲硬黎 填詞加油啦

果下真係好撚sad 但棠哥又喊唔出 真係眼淚在心裡流

義

就開波

還

癒著

未Kai次

奧吧

哈哈哈！！！！！

未

開波

學

未打完啊!

會

屙屎

最後兩集

千億個或許～
ak都好正

吧

OSH！！！！！！！

OSU呀呀呀呀呀

扮

屌又抄小穴

Lao c

一當好賤

仆街朱康扮小穴

屌朱康

朱康好波

扮laoc 巧煙

鄉音

學小玥講野

好串 學小玥個tone

你g到lao c去邊牙

學禾地扮大劣妹

好仆街

好串

扮得幾似

小穴識講老師

一當學得黎都係賤樣

一當

一當扮得好似

撈屍

一當
禾吾知你腦c去左bank

屌幾時先打鳩一當

扮小玥勁好笑

又笑我穴

歸位

一當笑鳩小穴

賤得幾有趣

小月：裸屍去咗邊

一當扮得好正

夠打咩

聽日

扮得幾好喎

一當扮小穴

蠟筆去咗邊

笑撚到

禾唔知dao你個朽屍

小穴：莊wear！！！！！！

屌
一當都串鳩小穴

聽日啦，仲有得揀邊集咩

一當扮小月音

3個加埋夠唔夠一當打

無事發生

又真係吹一當唔漲

觀塘碼頭！！！

你lao c

BGM好大聲

搞分化

搞分化呀？

尋日話今日架喎

大陸妹搞分法

小穴係分化撚

屌唔通唔去奧運咩

一當好戲啊 好想打佢變碌撚

去 淆wen

去吽運

去拗運

去毆運

決din

做決澱呀

小穴
去拗運！

無睇大劣妹幾集
d口音又難聽左

大陸妹最中意分化
打字唔睇字幕一句都睇唔明

去嘔暈

分化撚

屌你支那妹真係唔好講咁多嘢

大陸妹搞分化

唔好甘粉啦

小穴真係

小玥搞分化

時姦

吽運

叫人成熟d

成熟d啦

小月分化撚

決TIN

成熟啲啦

時姦 正字黎

唔好搞分化啦

好正屌出聲

屌
唔好講多過十隻字既對白笑撚死我

成瘦啲啦

最煩係佢囉

完全聽唔明佢講乜呀

點解啲口音愈黎愈衰

勝叔啲啦

同你同一樣comment

小玥啲廣東話差咗

成數啲啦

比小穴打爛

風鈴 RAP

唔好咁fuck啦

成熟啲喇

今集去沖繩喎，咁快返到黎咩？

冇開聲，但睇小玥個口形就知有口音

小玥啲口音隨住佢係香港耐左嚴重左

係唔係小月整爛左個風鈴?

乘數d啦

新PO未

聽日一打二

小穴講嘢好好 J

咪喊啦

風鈴條屍

比個中學生叫佢成熟啲

心機玥

你地唔好推咁撚快啦

正音係咁讀

師父失戀sosad

可能laoc自己打爛

都無明顯time frame，邊個知

跟咗MK妹好豪邁

返到都冇時間打埋啦

臭西支那狗 搞分化

小穴：撈屍閪禾加

喊定笑好

個風鈴肯定係上次比小穴整爛

風鈴碎到好似撈c個心咁

打撚死佢

可麗

又係 67 )

文女丫

ma cf 自己整

開新 post

一激動就掩飾唔到

奸夫

又要聽abc

個風鈴其實係咪畀小玥搞到爆左

係唔係可麗運輸過程整爛左

Ri柒又出現屌

小穴又分化

又rich柒

小玥：性熟啲啦

喊戲做得好好

NEW PO

爛左！

冇事可以

又係67

67 走撚開啦

Rich柒又嚟

好假既肥仔有得揮

有啲似佛地魔

佢老公啲戲咩料

覺得前夫係扮病

屌你老母唔想見到偽ABC

條友好似劉公子

開新 post 呀

個老公冇演技可言

rich7777一定係講大話
根本冇事

做乜連個前夫都咁樣賤

醫生點講

Doctor囉！

個阿叔咪撚再出場得唔得

可麗好正

老公個樣成個太監仔咁

木毒又點

都唔襯

可麗前夫有陰謀？
扮病？

男女主個EX 都CANCER

歐陽德勛啲表情咁似特別嘅朗誦技巧

文女做得好好

樂觀

打撚死個前夫啦

文女喊得好自然
個咀震曬

個頭做乜係咁fing
朗誦咁

又推咗一個
勁！

所以文女咪要食棠哥

前夫收收皮唔該

開新post

個嘴好撚肉酸

Rich柒放手啦

佢成日望住個天攞個鼻哥窿對住鏡頭做乜

扮病

唔係呀 特別朗誦技巧呀

返england 啦屌

好好戲

乜水嚟？

把聲好陰絲細氣

係咁望上面jm9

前夫

個前夫咁似弱智

原來明知自己係第三者

睇到好心痛，可麗

好gay

個前夫o乜撚野k
同埋佢真係好樣衰

聽晚嗰集打埋個老公一份啦

Rich7 煩膠

條友好仆街

想睇一當啪針啪到暴斃

新 post 呀

打死rich柒個仆街

is你老味ok

前夫髮線

前夫個咀型係想點

咁就應承佢

居然淨係講左次英文

走啦 唔好搞大佢

新

攬埋 輸左了

點解個前夫可以咁醜樣.....

Shit!

67一定扮病